學獨聯有冇機會用每月一革命申請健力士世界紀錄？

史上最勤力嘅革命黨